[𠱁人開心]2019 Ben Affleck - The Batman

d poster真定假？

係就正了，directed by ZS

Jared Leto 果張d字

屌你Jared Leto做joker好撚柒，仲有無Jesse Esseburg果個角色呀

型好多，我記得唔知邊集個彩蛋已經放返佢出黎仲搵左個係咪叫喪鐘既人一齊？

source

又Batman joker
好撚無聊

the batman matt reeves 做director喎

係喎，忘記左

d圖即係假啦

難分真與假
啲poster全部hottoys改岀嚟

睇完jl
bm成個傻仔咁企埋一二邊射卒

Leto果張poster好撚正
除左啲字

Justice League post-credits scene

講佢隊左jason就正

Jason Todd 應該搵Jesse 做，

正氣Robin同癲瘋Redhood都做到

大人恰細路

屌，Hot Toys 黎嘅

但係佢有最勁既superpower
I have Money

佢咁講都幾柒

Ben唔可以自導返

係威係勢